（集思廣益）符合連登style既icon

大家都話肥婆icon唔岩style，肉9酸

唔講街外人以為我去左babycondom

咁咩係岩連登style既icon？請出招

我覺得高登icon同腦魔icon係高登特色

唔算連登特色，連登仔話要新人事新做風

憎高登先至過黎姐，唔好再建議d咩腦魔

我先：

根據連尼住同望遠有無做過愛整一set互動icon

留名

LM

點先有肥婆ICON?
係咪APP先有?

想要長毛icon

無話岩唔岩style 只有大家睇得順唔順眼
肥婆icon 如果係高登出現相信一樣會俾人屌到飛起

有689 icon頂住先